呢個月比人拉左既義士情況係點？？？

從來無人報道過冇人update過
係落咗咩charge
係放咗啊定係比人跟蹤

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師